呢到無冷氣軍師，只有黑警。和理非無割過蓆！

其實，有時喺到睇post睇得多，真係會以為俾人割咗蓆。

但去返fb，睇返以前教過我嘅，平日極和理非嘅中小學老師fb，睇返已喺專業人士嘅大中小同學嘅fb，佢地全部都係核彈都唔割！

大家唔好灰心，要攻就攻。我地後面嘅，絕對唔割！

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！

pish